琴晚發夢，我夢見有代理重製石器時代

一切幾咁真實
第一次玩係小五既時候
薩村既音樂
人物變成左靚靚既3d但玩法冇變
第一次過橋，第一次入海洞
第一次轉生
第一次養mm轉寵
三十幾lv既時候去R朋友去60幾lv區幫我捉燈雷黎騎
要戴馴獸之戒唔係既話唔夠忠
0忠寵真係會走左佬冇左隻寵
變身之衣吉比騎魯比
百人道場
第一次去伊甸園賭達美
馬年年獸到後來屈機既雞年
香港地區薩村莊園俾個強家族長期佔領，紅暴證嚴重不足
打生打死儲木板去打張雷證番黎
海底世界既出現
虎鯨帶著我地喺海底漫遊
第一次合嵐黃系列裝備合到嘔先有一件
到最後勁到太過份既改人龍系列
冇耐就將寵同裝備送俾當年喺game入面最好朋友嗰班然後就棄game
時過境遷，有日忽然諗境隻game想入去探下朋友
我記得嗰陣上官網一睇，發現兩個月前遊戲正式結束營運，玩家有張大合照，嗰刻既心情真係幾無奈同傷感

一切記憶都喺琴晚發個夢後再次浮現，但我知道再玩番都唔會搵番嗰種感覺

如果真係有廠商重製3D版又夠宣傳，好多人一齊玩既話會唔會好好玩呢
我係咪已經老啦

係好玩既

而家都冇哂online game
到而家都覺得人狼好撚型

咁龍族呢?

可以變身,當年小學雞既時候冇錢買狼人包 見到人地有既時候真係好羨慕

後來快戰岩岩出既時候識左個大我4年既台灣妹,佢喺臨唔玩石器之前送左隻狼人俾我我開心左幾耐
個台灣妹識打字打廣東話,你係完全估唔到佢唔係香港人,但佢唔識講
係後來話要交換MSN既時候先知原來佢係台妹

再之後佢黎香港我帶過佢去海洋公園玩左日,然後冇耐之後佢結婚生仔後就冇乜再聯絡了

玩住mon hun 先

前年有私服約返當年d fd子玩，玩咗幾個月玩到5轉140打埋天空島就無玩

我最熟既朋友全部都唔玩石器
係得我一個人玩...所以玩私服既話我會唔知自己喺度做緊乜

由第一日開server已經用56k 黎玩
好多回憶

天空島當年到最後已經係可以單挑既地區黎

石器好玩

大陸好多私服 講到幾有心都係cap水走佬

聲望2000 青龍由你牽
我心諗200都無...
後來都係賣幾百蚊

後期有職業之後我覺得怪怪地

咁我係大概2009-2010先開始玩
當年小學下午校
番學前點都衝去網吧玩一個鐘

私服講到尾都係cap水
而且成個系統唔同哂，經驗幾十倍咁我總係覺得唔太鍾意

職業ok既，都算係多左好多玩法
其實自行推更新呢度職業打後幾版都幾好架
係去到雞年後開始暴走

同埋後期佢啲活動難度都係全部base on你外掛開快戰既速度黎整
係冇外掛就玩唔到既活動系列

虎鯨拼圖活動我快戰掛足咁多日
都係最後一日先拉到車邊儲到最後一塊

我仲keep住d資料片既碟

得4技但其中一招係變身
辣殺

我當年戇鳩鳩用隻朱雀換咗隻風人狼

我都好懷念，如果有人開番官服
宣傳下，招集番晒港台玩家，應該好正
但3d就怪怪地
我仲記得果時pk場
1p1......no光鏡守推
果時有隻二轉140白虎
on99咁俾人呃左換左舊垃圾番黎

人狼勁垃圾
但係真係好撚鐘意

而家官服/私服有冇推介？

台灣官服未執喎

果個好唔好玩？
我之前開post問過 d人話麻麻地
我win10玩好麻煩

我細個都有當年石器既點數卡同來吉卡
但唔知幾時開始冇左了

人狼係後期垃圾姐
岩岩出嗰陣係好野黎，識變身又幾高攻下

台服即係石器好似4.0版本重新開始？
其實玩法差唔多，但大家其實到最後已經習慣左華義年代既外掛，華義開發方向都係預左你有跳著咁行，快戰嗰啲黎開發
舊玩家重黎會唔慣，新玩家會唔慣呢個模式
依家新online game全部都清清楚楚，又自動尋路之類
石器個地圖乜都冇寫，下一個目標係乜都冇，路又要自己搵，唔係咁易

所以舊人番去玩搵唔番感覺，新一代唔慣咁困難
自然就係麻麻地

所以我先話我就算再玩都搵唔番個感覺

留名

每次石器post 都會咁覆，唔想唔記得自己玩過石器

呢個真,我都差啲忘記左了
但忽然既一個夢,真係一切畫面都番哂黎...

超鐘意nono機暴

我由1.0定1.5開始玩

果陣好似剛剛有活動係5轉125拎白虎

果陣好辛苦先過到近藏橋，全世界256縮打龜賺錢

天空島真係好靚，望返落地下果個風景真係依家仲記得

好辛苦好合作打晒大小黑，行結界，好容易俾火精靈打飛

伊甸園新版圖好撚勁，我覺得係咁多次更新最勁，多左四城

果陣新手又唔識玩，勁人已經用緊要買既外掛（好似係），後期我都有買丫貝外掛，解任爆女全自動 如果早十年出世識玩，分分鐘靠石器升lv 賣寵賺錢

族戰又係好撚刺激，50vs50 打之前點名cap圖，好撚宏偉，入到去搶住揀隊打，就打完要補滿血氣，叫定分身send 氣，魚片，因為敵人可能已經猴住你一打完就點你

舊時一出新版會有測試伺服，本尊唔夠勁，就同fd 測伺度扮大佬，搶住開家族，拎莊

合寵，職業，銅鐵裝，海裝，寵裝，走火入魔 還我2.5

成個中學就係玩石器

之後第一次玩私服，live2.5 屌佢老母全心全意玩，突然有一日gm 走左佬。所有野都冇晒，好撚sad

除左石器，仲有瘋狂原始人

石器真係好撚好玩

第一隻玩既online game
當年小學5年級
字都唔識打但又想同人溝通
於是打垃圾英文加自創拼音

十蚊同同學買左隻機暴

職業嗰啲我都係覺得OK,但寵裝嗰期真係開始走火入魔
岩岩玩既時候仲係小學,其實做緊咩都唔算特別知
又冇錢買外掛,結果一直到大左,石器已經走火入魔既時候先叫有自己既電腦唔洗落網吧

NONO機暴就算我去到最後期機人都係垃圾既時候我都好努力咁整左隻,為左補番我小學岩岩玩既時候好多人都有既NONO機暴
NONO爆星星一野咬飛人真係好型

後期隻隻都係NONO T技雞年合成寵

講起都想玩

石器之前有出手機版
但要成日掛機玩先勁
玩家之間無晒溝通，唔好玩。

經歷過未有騎寵時防人時代

5開

之後玩私服都係自己包辦晒

當年既戰友已經失散

到我真係識玩石器既時候其實已經入左快戰年代一段時間
嗰陣伊甸園,大黑小黑嗰啲已經全部冇人再理,因為去黎冇用,打黎冇用
打大黑係咪攞件衫???我都唔係好記得了

但我當年為左要感受番細個想感受既野,自己一個去左單挑大黑小黑,自己一個去伊甸園賭下達美咁
當年到後期其實都仲有幾多人玩,但伊甸園嗰啲真係完全唔會有人去

好鐘意每個角色騎寵果陣既形態，矮仔好得意

靈力鎧

好似係解黎加聲望

用56k玩
防人時代開始玩
交易要大家放低係地下交換
用winamp 聽住k歌之王黎玩

我岩岩玩既時候岩岩有交易系統
親眼望著我個FD太心急,唔記得狼人換乜寵,不停禁確認,最後一刻俾人換左隻藍豬

冇轉身嘅人狼真係廢喎
馬年三圍都係差不多
又唔使浪廢一回合

基本上4.0已經冇人理伊甸園

我到左大個後期先自己一個慢慢番去感受番啲舊任務
依家諗番起其實我嗰陣都好孤獨...

石器好多任都好有心思
同族員一齊解任真係好令人回味

比對魔力寶貝依家都仲定期出緊活動,有更新

點解玩過幾隻大型私服都好似冇伊甸園
好懷念以前解任 同老連咁大有排行既地圖

好掛住隻金虎

Live 2.5俾人發現佢偷賣裝俾朋友 。2.5時代私服 佢狼到賣每回合補氣莫奇裝 同未轉都5.4成紅暴

好多私服都係冇職業伊甸園做2.0版本或者係4.0,當哂華義後期既更新係邪魔外道咁

但其實我覺得職業嗰系統都做得好好,為當時慢慢變得悶既石器注入左一份全新既玩法咁
同埋每次更新既幅度都好大,華義其實係好有心的

一講伊甸園就諗起金飛航空同長毛象公車

有無人記得金飛航空係去邊

唔係伊甸咩

淨係記得有關連 但詳細真係唔記得 老了

職業係正嘢
可惜華義唔識平衡
一開波法師屈機
之後獵人玩晒
最尾白狼仲勁過Ｄ寵

金飛航空唔係飛去四大城咩

我記得如果要飛去象區既話要過左海洞去搭左邊嗰班達美航空

咁呢個真,白狼後期招技,唔記得咩技,但打落去會彭彭彭三聲同埋有十字光,扣好撚多

又諗起有條片 BGM 係光良首第一次
但個陣都無youtube 已經唔記得點解會睇到條片

同埋最後出新地圖,冰雪咁嗰個地圖,我記得第一次去既話就算用外掛跳跳下咁行都要行好撚耐先去到

奇努伊村。坐最左 去達那村 解人龍五兄弟用，中間 米蘭達村for解pc團同轉乘金飛去伊甸園，右邊 係飛去南島 卡魯卡那村

華義就快執粒都唔奇 你地望下佢個網 堆game廢到

乜未執架

同埋點解D私服永遠冇4.0打後
想玩融合遺傳 蒙奇個D都冇得玩 玩私服都係想重溫D回憶姐

仲記得細個企喺網吧睇住啲哥哥打
後來終於扭到爸爸買比我
買之前嗰晚仲要瞓唔著加發夢自己入左去個世界
點知買左番嚟玩左一個月都唔識玩鳩升到20lv亂咁點搞到打乜都比人打飛就放棄左
嗰時好似係啱啱出家族
唔知點解雖然乜都無玩過但係呢隻遊戲喺我心目中永遠都係其中一隻最好玩既Game

如果龍族重製3d，但又可以保持舊玩法 我應該會玩到天昏地暗

168 大把啦點會冇

香港地區 東方之珠/萬象之城
可以full到半個鐘都未入到

初期華義係紅白藍

之後賣左（？）就變黑黃蜘蛛

白狼加埋海裝

勁撚到

攻防敏都可以有4xx

機暴係5轉出生寵喎

光明精靈=騎藍暴=補血氣力用少d

黑暗精靈=騎紅暴=武器特殊狀態氣力用少

其實我覺得石器只有一開始係好玩, 去到2.0時已經開始變質
可能好多人唔知, 啱啱有家族功能時只有四大莊園嘅人先可以騎寵
結果好多人畀真錢同四大莊園買騎寵証

華義見到咁多人肯用真錢買道具就開始狂出咩寵物包道具包

講緊個價值夠換機暴呀？

sorry 誤會左

壟斷 騎暴係上等人

最仆街係勁家族會開多幾個分族去霸晒d 莊園

課金game = 垃圾

diablo2 真男人

早2年有個無掛2.5私服
將1.82既寵強化同改做純屬
都幾好玩。但個gm on9同d玩家互屌之後收左皮
跟住改名開番類似私服已經無人玩

佢自己革新應該

石器唔課金一樣玩到好勁
最重要係人與人之間好多互動
唔同而家手機game，玩到好單機

石器月費game

26按?

Sor, 我意思係月費之外唔洗額外再課金
因為月費只係for有得玩，唔同而家好多game都出金幣戰士

咁月費GAME同免費GAME主要都係呢度分別
依家興速食,肯車啲錢落去就可以做大佬
月費GAME你嚴格黎講車啲錢落去都一樣得,只係官方商城同埋同玩家買既分別咁解

5轉140

後來有6轉了
不過6轉要做既野就多過5轉好多
最閪係要出生寵2轉

記得細細個成日買D來吉卡
又買個D咩包抽野

2009年讀小學
你而家專心讀書咪打機啦

得你一個留意到我打錯 1999-2000

對我黎講來吉卡一張都好貴 買得唔多,好似都冇乜中過好野

BTW你係咪用左呢個USER NAME好耐?

由細到大都有儲錢嘅習慣
而中一果年我買來吉卡買到破咗產

困陣玩北斗ser 有一期出左隻紅牛之類既寵 要去官網用點數抽
個個搶住用勁寵/幾張點數卡換

比我發現其實抽中個機率超高
我係咁用隻紅牛換點數卡再拎去抽
換下換下 賺左幾廿隻爆lv朱雀青龍同神寵 個倉都塞爆埋 我個人反而得5轉131lv
成個ser大半既白虎比我拎哂..跟住我賣哂啲野出去換錢棄game 賺左勁多錢

就算俾你玩得番都搵唔番當初玩石器既感覺

狂暴術 紅牛

我係1.0玩家
2000年聖誕果期有得洗寵，裝同錢
仲有入琉璃打怪升lv

記得英雄點存倉bug可以洗到個人有成千點配點
之後wayi一口氣bam撚晒ser最大家族嘅幹部

咁堅

發個夢都on9 過人

有無師兄2016年嗰期有玩「我要玩石器」? 當時高登巴打們開咗個族，都好多香港人玩。可惜講咗十世話打莊，最後走吓走吓無人玩，so sad

一開始都係玩銀河 天狼，織女 主要玩大角

銀河俱樂部 好型

異軍

幾年後移民香港

攪攪鎮

係呀 高登用到而加
來吉卡 就唔食LUNCH買
個陣仲好似偷屋企人錢同人去網吧買左隻朱雀

Netmarble 發表《石器時代 MMORPG》《七大罪 RPG》等 20 款新作

本身個idea正
不過係間公司垃圾 不太期待

好懷念薩村同漁村既音樂

小黑 就算玩到7.5 都冇能力單拖打
仲有雷爾

個陣係咁料理魚生片

09-10 已經係私！ ？

買證打80石龜賺錢

伊甸園個任煩撚到

佢之前起源個隻可以還原到舊時石器D 樣都幾好既
但玩下玩下棄左

但騰迅個邊又話又有石器時代架?又無左啦

回億

利申： 當年6轉140 白河愁，on9仔一個

有人相認再講

如頂點解你地講既野我9成都睇得明 已經唔想再懷念過去
人又散開曬
玩返又唔會有返華義既感覺
次次諗起都覺得辛苦

由1.0開始玩 個陣重係小五小六 , 最懷念既時候係打石龜 , 打120雷 , 極256++++ , line 1.0 , 伐木證加加村出面伐木搵錢 , 第一次呃阿媽錢買馬年包 中左最廢既地年 , 無幾耐就因為見到人話教洗寵 , 衰貪心比人呃左 , 石器係我第一隻game 亦係我玩最耐最懷念既game , 轉眼間原來已經十幾年。。

玩寵物點點樂比人呃左隻120火狼

果隻垃圾 講起就火撚滾
原創d寵勁撚核突 玩個模式垃圾
幾日就棄驚
對佢而家出呢隻真係冇咩期望

果時新玩無耐，係香港ser俾人呃左隻馬年
之後就轉左台仔ser重玩

你係咪玩香港地區？

果時我又係香港地區 俾錢轉去台仔服
物價完全唔同 同埋台仔好易呃

個陣有冇人買左本石器大百科
石器D路行死人 由其係D山洞 細個如果冇左本書睇住都唔知點行

最慘係當失路
遇到既寵又高lv 又冇血補 走佬又唔夠敏
我果時買點數 原登又扣點 又冇回紀錄點
過埋呢d難關 我之後既人生真係冇野係困難

有買

我仲有買佢既單行本漫畫

係

果陣唔小心拎左魔鬼魚莊園

係，果陣仲收 PNETS 貴到 hihi

好似有印象 你好多正野

唔知點解我意得你 但我高登另一個名不便自爆 你去開咩post?

其實呢堆都係純粹得堆樣係一樣，內裡基本上已經唔係嗰回事啦

最多都係LOL POST 同波台掛

乜撚野手機版全部都係垃圾
直接幾成隻game移去手機度
一個人可5開 + 離線掛機

玩手機ro啦 超高度還原

真係好令人懷念 而家啲細路享受唔到果種感覺

好想玩回合制

好懷念 你睇我個名就知

仲要以前設計係你冇行過個地圖既話個小地圖都會黑色

後期有地圖包先冇呢個問題

機暴

想玩返寵物王

印象中02年開始玩
細個玩單機都係直接入game
初初玩連更新patch都唔識
搞左幾日先知要更新
小學雞年代買月卡都無錢
狂買來吉卡
同埋放寵圈放寵放石幣等人以為有錢執之後執唔到
識左兩條唔識打字剩係打英文嘅女仔
兩個都大我一年但走去問我做唔做佢老公
換轉依家唔會再相信有咁pure嘅女仔
然後玩左好多年都無轉過生
0轉70幾
到中學先搏命練

果陣剛剛出變身器，有呃過人

同埋果未都有俾人呃過，用項圈丟出黎扮交易

呢隻都好多人提左好多年啦,都唔太需要諗架啦..

當年無啦啦執左之後其實都仲入到GAME玩
我細個冇電腦,到我有電腦既時候寵物王已經執左,但仲入到GAME
隻GAME入面一個人都冇,行到去主城真係一個人都見唔到

我記得我自己一個ON99咁玩左個幾星期,個幾星期加埋好似見到既人唔超過5個

當年係同學介紹玩 走去旺電買新手包 個包裝好靚

幻界神族
攪攪鎮
開心族
滅龍族

黑暗莊園
光明莊園

搶到有紅藍暴騎

比一張月卡搵刀神 入族就可以騎紅/藍暴 真係好威威 其他啲玩家會圍埋黎

但第朝起身比人踢左出族

$88蚊 威幾粒鐘

唔知樓主係咪個個刀神呢....

香港SERVER

落街樂天 - 小健健

有無人相認 ?

石器直情比我識到我老婆 好多好朋友 好多回憶

石器漫畫1-6。五年前某位私服網友 「hk」既link

玩左5，6年。玩到我啲表哥棄晒驚，我都單人留守，呢隻驚真係俾左我最多美好回憶既online驚黎，最鍾意擺地攤掛野同人交易，叫人留名片或者自己係個mon前面mon住，最正就係用啲廢野慢慢換啲勁少少既野，換下換下換到啲頂級野返黎，最後棄驚果陣有成5，6隻2轉白虎、3，4隻2轉朱雀同埋一埋勁稀有寵，但果陣已經冇咩人玩了。

白虎好睇唔好駛，能力唔勁

青龍bb 好得意肥嘟嘟

朱雀真係超勁

玄武

白虎唔勁但係最值錢最稀有 朱雀到後期都係拎黎合蛋提高個成長值

玩到後期白虎真係值錢咩

我都玩左5,6年

後期最值錢唔見得係白虎

當年好似係5轉125(max level)先有得拎

有冇人知其實果時點洗寵，我果時換左隻洗寵返黎，一到每星期既維修就收走左

白虎係四聖獸最早果隻，果陣個條件係超難達成，我都唔記得係咩，不過果陣唔係好多人有，係後期有人洗出黎，洗左好多隻

記得有呢個人

5轉125
個時好似無水雷打
要上漆黑18樓練工

你叫咩名 ?

樂天落街都紅過一排架

最威試過族戰 5打29

有無人專練奇怪寵
我當年練埋d海主人，大舌頭之類
只有朋友先肯同我一齊練，有時加街場會俾人打

1.0 2.0 個陣練加格
水10水場背二咬飛 佢地啲紅暴 火人龍

四聖石任務拎水石
個陣騎金格薩貝魯型到仆街

講到好想玩
呢隻game其實啱我地番工友玩
番工掛機，番屋企禁兩下，解下任，p下k

由1.0玩起 玩到出精靈王 同朋友好辛苦先打到上去果種感覺正到爆
有件靈力鎧勁威
到金飛航空 果3排野人卡左勁耐 試過有FD卡左過度 2 日
上到果5大城大到癲 D怪又百9幾 level 起跳
最後再解埋精靈王後傳
後尾落海底同合怪就冇玩...
果陣個外掛超勁 要比月費
但係勁到連隻 Game 到唔洗開 好痴線

呢排睇fb 有隻回憶石器 幾正
好多人玩
見呢排做緊特價 扔左5舊水落去 睇下可唔可以玩到佢執

果排野人叫 PC
未有勁寵果陣要搵人幫打,同埋要開分身寄氣比自己

台服定大陸服黎？

唔知呀 佢game入面有繁體簡體互換
睇就似台服 因為佢係咁捐錢俾台灣地震
入面暫時未見有簡體字 可能我揀左繁體 佢將d簡體轉左繁體

佢有無碟,私服可以做到咁揚?
似係台灣服

幾倍經
如果純PK服我有興趣

真係好懷念
小三開始打，果時唔識打機好廢
好記得一開頭過橋都好難
之後掛海洞，用256速外掛
好難得先搵到隻人龍黎騎
轉生要解四大洞果時覺得勁難
最後好似玩到1轉幾十lv 就棄左game

成日見到d 5轉140騎機暴係薩村掛機好型棍
但我只得紅暴
小學又無錢買寵
好羨慕人地有年獸

個服我朋友開既，香港人，富二代，放心玩，24小時gm在線解決問題，每日都有pk,總知好正

問題係我唔想掛機升LV

小學個陣有玩
NONO機

好多野都唔記得
但記得坐巴士過村
其實幾搞笑

唔怪得一叫gm就即刻應
幫我同佢講搞下d來吉卡
真係垃圾中既垃圾都抽到
抽左幾抽都冇正野
即刻唔想再抽

最後期既時候白虎完全唔值錢

第一次玩既時候唔知可以搭長毛象公車
只知大概方向既情況下搵路搵左半粒鐘先去到漁村既感覺

果時伊甸園一開個個爭住去搭金飛航空, 搞到金飛航空大排長龍
果陣個server又廢, 到你上到機都可能會飛到半路斷線, 或者直頭死server回潮

256 縮 +++++++++

石器時代1.0已經開始玩
果時岩岩小六有第一部廠機第一隻game黎
果時隻game勁少人玩
玩左十幾年 出到生蛋都無放棄過
個ac有全ser頭5名最高攻既朱雀
隻牛人都係3圍數一數二
如果個ac係全盛時期放出去
我諗可以賣到4千到
直到出左寵裝我就徹底放棄呢隻game
覺得變哂質

惡魔果實年代 後期有快戰同埋極速遇敵後已冇用

如果離左隊冇得再加返

一開頭同隊可能team kill

成撚日俾人打飛

一樣係寵裝就放棄

石器最經典係外掛，開10 10 同人組隊打，又有得用瞬間轉移，仲有全光 or全鏡既d屈機技能

個陣打象洞定龍洞，一條友單拖上晒上去轉生(好似)

不過佢後期更新左有內掛，我就冇玩lu

以前玩私服可以自己寫腳本真係勁正
開三個人物自己係競技場刷王
去漆黑洞掛一晚先十幾粒
我係競技場掛一晚有過百粒
仲未計其他素材

5.0年代單拖轉生已經易過食生菜

或者做仆街仔成班人排隊，一入隊即go然後睇著啲人屌你老母

想玩,有無啲寵騎証俾我上路

好舊個年代
個時轉生打唔贏機暴，要用地圖bug
去到機暴面前rename左map個folder, 全個地圖變左黑色就可以行過佢，之後原登再rename返，唔知邊個發明

搭飛機先好笑，後期達美航空

要去達那轉機，見到人地就黎落機特登唔等佢，go

真係好前期

我都係舊時代用過d 修改器，可以修改金錢同等級

不過修改自己既身上金額到MAX 都冇用，因為假象黎，丟唔到落地

但係可以改等級做999,個fd 都見到我係999

不過果陣冇拎黎昆人

個時打長毛象升lv咋
但要穿過個飛飛洞，攻敏人好易俾佢地收皮

隻game超多bug, 唔知d人點發現到

長毛象應該唔算前期？

最前期唔係龜洞5樓打8x龜

最前期打80級大象用3步瞬移超快到，仲有外掛腳本有故事睇

買證打龜
吉魯島對老屎勿嚟講已經算新嘢

如果真係想玩你7:00-9:00夜晚叫我「大力b」，不過就算搵我唔到你一出聲都好多人會幫你，比裝比寵你

你應該記錯 少人玩就一定假象 佢係台灣第2定第3隻推出既online game來 第一隻好似叫萬王之王。 石器1.0-3.0我諗係真正十萬人一晚在線

坦白講 如果係 真係要公平咁去搞個私服 唔好好似live 2.5個茂利派改過既紅暴俾朋友

長毛象係比龜證再前期d
之後出左石龜係超仁慈

長毛前D..係4x 咋
台灣第一服一開玩家

邊到長毛象先?
花花世界個D 80 level ?

有玩live2.5

第一之玩私服，訓身去玩

突然一日入唔到ser

屌，等左幾耐都唔開

UO 到萬王 到石器
第一代台灣服1.0石器玩家。
記得最開始加加村先係多人
過海 ， 防人年代
博士換金飛
五色人龍任
光鏡精靈 背水
打紅雷龍 賣寵用郵寄叫賣
仲有斷線回溯 洗錢洗寵 應該好多人知？
霍村門口入gm動物園 幾間房所有寵企喺到點擊入戰lv1
捉左堆果時未出既寵
打飛隊友返傳送點
最深刻56k 掛機收左兩千幾蚊 分鐘錢.....

前期 係指吉魯石場打象

用凱比狂餵風石比瑪蕾菲雅

來吉咭以前可以剪角位換一套人狼
又有機會抽中360點 或者果2 年獸
抽到上晒隱 不過華義真係好識賺錢

狂暴攻擊

打甲賺到好多錢
拎返漁村賣

再早啲直頭要整個人仔係阿布洞寄水

個陣掛機隊友加左入黎會趁你掛機打柒你隻稀寵
打到你隻寵走佬

港ser 小王子

有無人相認，話晒個時有份將人龍証公廁化

試過俾人打飛
之後見佢掛機就打到佢隻年獸走佬

係出生寵2轉咩？

唔係是但2轉一隻寵就得咩

開外掛寄水人

幻界神族

唔見你
有無咩家族可以入
入左個香港但都無人係度

哇屌你正WO 即刻down 先

巴打 你玩得耐既不如我地自己開個族好過啦
我而家都冇族

出生寵二轉

個設置係第幾代？
7.5 ？

留名

水石在我手，水雷我擁有
想當年小學雞諗到呢句野嗰陣幾鬼開心，仲要set 埋同npc對話就出呢句

我都唔知
淨係知冇職業 如果你地有興趣上佢個官網睇
我都係一條友玩

喂呢個我都記得

GM動物園
當年我記得唔知有咩條件
反正我係入唔到/捉唔到

四隻出生寵其中一隻既二轉

有個新私服喎

咁都得

3.0 先開始玩 ， 玩到 7.0 (都係得1轉)

邊個？

當年我好似係打唔贏紅蛙

成隻GAME都係BUG
個咩猜謎三兄弟都可以用類似既地方穿過D NPC上去拎金豬

石器雖然多bug ， 但期實係 npc 類算係好大
d地圖大到仆街，行兩步又遇敵，npc 又成日走黎走去 (薩母吉爾) ， 迷宮又複雜

冇外掛，加速器，內掛我諗唔到d任務點完成，解個綠虎比博士攞光精我諗要解全日都唔止。

攞女人寵？

冇乜印象了，嗰陣係打紅蛙王都唔係易既年代

我仲記得有粒毀滅之介
戴左可以出技炸對面全場

當初無腳本時真係自己行，漆黑洞廿層都識背
其實解一日好小事

仲有解1.82解到發脾氣
周圍搵不死鳥羽毛
解卡坦行幾十層攞水

以前玩到熟晒啲地圖點行，伊甸唔駛睇地圖都識行去另一個城

四四方方好易行

同細細個唔識日文玩比卡超版唔洗開閃光都行到漆黑洞一樣

有好多都解到發脾氣，random npc個d

有無人一齊玩？

睇親呢本野都有D心UP

個陣有粒水石打120水雷真係好型

我都一個人玩緊

佢其實事後既物品係不停幫你fix
出太陽3 月神3

毀天？ 火場火10騎紅狗不停炸金豬金暴 升得好快
隻寵設不防守戰法

原登逐個逐個search 深紅條閪羽毛

不死鳥羽毛，上到洞頂發現係另一邊，行到過去又發現俾人拎左

多伺服器既好處

就行到見到前面有人登入跟住拎咗

真係好多回憶，不過人大咗，無咁多時間同心機玩

星樂園
都真係多人

太陽三得南北島用到

當年冇外掛係真係行好耐
但真係覺得果時解任好好玩。
你薩村一出瞬移去任何地方係方便
但無左行完過海隧道果種開心同刺激囉

Gm動物園根本係bug
同瞬移差唔多 簡單講係改封包

我1.0-2.5 想聽多d關於動物園既野
果時都有聽過 但其實有乜用

偷渡入英雄島

動物園 係有哂 遊戲入面所有寵既一間房間
當時黎講有好多未出既寵都有得捉
每隻寵入戰係齊哂咁多隻色全部LV1
喺機暴 藍暴 水雷未比既時代
比你輕易擁有只係得少量人有既寵。

我記得係有張證入場架喎？

圍內幾個fd d 槍12都係我用水果合成法合出黎

肯定冇 非官方....
改封包入去嫁喎
之後華義仲想大回溯令捉左既人無左隻寵。

睇下下次開個族一齊玩

玩呢個啦

點解會有間咁既房

早2年有個私服 都幾多巴打玩
跟住有個巴打開左個族叫民建聯 有一,兩個巴打話個名柒 連埋幾個5p仔開左個新族 拉左一半巴打走

私服最撚煩就係呢度開一個,果邊又開一個
啲玩家分散晒唔集中
多人一路掛一路吹水先好玩架ma

玩呢個啦
開左個一日都有勁多人

每次講起都好懷念
洗錢洗寵, 第一次俾人呃寵都係呢隻GAME到發生
學識打字都係因為呢隻GAME, D任務一定要打到句野出黎
好記得有個攻略網, D任務句子下面有教速成點打

噗西噗西西噗西噗噗西

大約十年前舊登有個族叫咩家姐親衛隊
開頭就係威係勢
過咗幾個月得返幾個人玩

之前玩過幾個私服
玩幾玩就沒人玩。。
依家你地玩緊邊個??